其實讀得Top up degree係咪預一世入唔到政府工?

警隊需要你

Aco?

偽進都當到差 你話呢

有親戚做到aco

個course有冇qf5認證？
冇就in的機會都冇啦

有入資歷架構 就得架喇啵

好明顯條友唔識啦

識個朋友只係讀完qf5既top up degree
入左去做it中層

其實政府係一視同仁
學士只係張入場券
語文能力先係最重要
不過讀得top up 普遍語文能力可能冇咁好先令你有呢種錯覺